啲女人真係十個九個都精神有問題

屌你老母咪撚煩我

如果我鐘意男人就好

好明白

到頭來咪又係咁

有精神病個啲俾曬我 thx

啲男人係九個有十個都有精神問題

都係嫁，不過只要你唔好激發到佢病發咪得

利申：真絲

認同

關於 儍 事件
係你啱